{
    "response_code": 0,
    "results": [
        {
            "category": "Sports",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Qual dos seguintes esportes não faz parte do triatlo?",
            "correct_answer": "Passeios a cavalo",
            "incorrect_answers": [
                "Ciclismo",
                "Natação",
                "Corrida"
            ]
        },
        {
            "category": "Sports",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Qual o maior campeão do campeonato Turco?",
            "correct_answer": "Galatasaray",
            "incorrect_answers": [
                "Fenerbahçe",
                "Beşiktaş",
                "Başakşehir"
            ]
        },
        {
            "category": "Sports",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Quem venceu o Campeonato Mundial de Pilotos de Fórmula 1 de 2016?",
            "correct_answer": "Nico Rosberg",
            "incorrect_answers": [
                "Lewis Hamilton",
                "Max Verstappen",
                "Kimi Raikkonen"
            ]
        },
        {
            "category": "Sports",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Em que ano o New Orleans Saints ganhou o Super Bowl?",
            "correct_answer": "2010",
            "incorrect_answers": [
                "2008",
                "2009",
                "2011"
            ]
        },
        {
            "category": "Sports",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Qual boxeador foi banido por morder a orelha de Evander Holyfield em 1997?",
            "correct_answer": "Mike Tyson",
            "incorrect_answers": [
                "Roy Jones Jr.",
                "Evander Holyfield",
                "Lennox Lewis"
            ]
        },
        {
            "category": "Sports",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Quem é frequentemente chamado de o Maestro no circuito de tênis masculino?",
            "correct_answer": "Roger Federer",
            "incorrect_answers": [
                "Bill Tilden",
                "Boris Becker",
                "Pete Sampras"
            ]
        },
        {
            "category": "Sports",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Em que ano Jenson Button ganhou seu primeiro mundial da F1?",
            "correct_answer": "2009",
            "incorrect_answers": [
                "2010",
                "2007",
                "2006"
            ]
        },
        {
            "category": "Sports",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Quem venceu o Campeonato Mundial de Pilotos de Fórmula 1 de 2017?",
            "correct_answer": "Lewis Hamilton",
            "incorrect_answers": [
                "Sebastian Vettel",
                "Nico Rosberg",
                "Max Verstappen"
            ]
        },
        {
            "category": "Sports",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Quem ganhou a Liga dos Campeões da UEFA em 2016?",
            "correct_answer": "Real Madrid C.F.",
            "incorrect_answers": [
                "FC Bayern Munich",
                "Atletico Madrid",
                "Manchester City F.C."
            ]
        },
        {
            "category": "Sports",
            "type": "multiple",
            "difficulty": "easy",
            "question": "Na Copa do Mundo FIFA 2014, qual foi o placar final da partida Brasil x Alemanha?",
            "correct_answer": "1-7",
            "incorrect_answers": [
                "1-5",
                "1-6",
                "2-6"
            ]
        }
    ]
}